
https://github.com/bhasker-manikyala/DevOpsClassCodes
https://github.com/bhasker-manikyala/DevOpsClassCodes.git
https://www.edureka.co/blog/jenkins-pipeline-tutorial-continuous-delivery
https://docs.docker.com/install/linux/docker-ce/centos/



Puppet Master Server 

1. Package: puppetserver, puppet-agent

2. Config File: /etc/puppetlabs/puppet/puppet.conf

3. Service: puppetserver

4. Port No: 8140



Audience Question

Q: Good evening Bhasker

A: Any queries or concerns, please let me know i'm available



Audience Question

Q: i cant hear anythin at all 

A: Could you please reconnect



Q: Good Evening Bhasker



Audience Question

Q: yeah i lost my username also

A: https://www.lazysystemadmin.com/2018/12/quick-howto-reset-jenkins-admin-password.html



Audience Question

Q: you didnot get my question

A: https://kubernetes.io/docs/reference/kubectl/cheatsheet/




Puppet Agent Server

1. Package: puppet-agent

2. Config File: /etc/puppetlabs/puppet/puppet.conf

3. Service: puppet


is there any major differece between linux installation & windows installation for puppet.

A: https://puppet.com/docs


Audience Question

Q: Sorry for my ignorance.. is it madetory to name the package "Seleniu,"

A: https://selenium.dev/downloads/


Audience Question

Q: so Selenium comes into picture only with Integration testing or System Integration testing right?

A: https://github.com/bhasker-manikyala/sel


promothesis 

A: https://kubernetes.io/docs/tasks/administer-cluster/highly-available-master/



Audience Question

Q: ys

A: http://dockerlabs.collabnix.com/kubernetes/beginners/Install-and-configure-a-multi-master-Kubernetes-cluster-with-kubeadm.html


Audience Question

Q: it is very difficult as i would be travelling in night and do not know if i loose any thing in active class


A: edurekadevops@gmail.com


Audience Question

Q: When i execute the command docker-compose up then it says  "The PWD variable is not set".
And it dosent make the data and html volume in the directory where i created my docker-compose.yml file

A: echo $PWD

http://ec2-15-206-174-166.ap-south-1.compute.amazonaws.com:8090/webapp/

https://github.com/bhasker-manikyala/DevOpsDemos.git

edurekadevops@gmail.com

https://github.com/bhasker-manikyala/DevOpsDemos





